2018年牛肉乾,超速總結

公司有位唔洗錢
屋企樓下有露天車位,有位就泊,無位就泊街,
但成年只係泊街被炒過牛肉乾只係2張,勁抵屌

超速2次,計埋罰左唔夠1千

一張都無，大人大姐，揸得車就泊停車場，貪方便就叫車。

6張牛肉乾 全部唔同地方

屋企樓下有露天車位,有位就泊,無位就泊街,

乜撚野地方咁好笑

錶位黎咋？

牛肉乾一兩張啦

反而最傷係2星期比人捉到2次渣車講電話 $450*2

村口公共車位

出街食飯泊街
見慈母即閃
So far 今年未中過

成日都想影低e d仆街send去交通部

屌你老尾1號買車，2號比人抄左
仲要係申請左permit比埋錢，佢未寄到過來所以比人抄

每次拎部電話出黎都會望一望附近有無龜先

有錢就泊街 冇錢就泊停車場

3張超4x + 單老不
停完牌拎反